其實你預勇武係唔會離開機場架啦，點解要散水孤立佢地？

有無人答到我？

無人答我？

機場仲有好多人係未走

佢地唔可以係鬼?

仲有成萬人

一萬人係鬼？！

再留有咩用? 係咪個個傷哂 拉幾十個手足先叫做到野 先肯走 屌你老母用下腦啦 入機場係為癱瘓機場 唔係為送頭呀

如果機場長期有一萬人以上

警察會用乜野方法清場？

有無人答到我？

呢個第二個問題

點長期法?
24小時? 唔撚洗飲同食?
勇武唔可以BE WATER架咩
而家清哂D人佢鐘意室內TG布袋彈橡膠彈咩都得
係咪勇武可以一次制服哂佢地?
而且今日本來就係無理非佔大多數，你想佢地點?